{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049187",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H492765",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "상상초월"
    },
    "text": "想像超越\\n\n京畿道光明市所下洞938-5\\n\nパクリダメは韓国料理レストランで、カルビを専門に提供するところです。 営業時間は10:00から24:00までで、店舗を長期間ご利用いただけます。 名節にも営業しており、食堂は300席を備えています。 また、1つの部屋であるマルバンがあり、この部屋は40席収容できます。 このレストランは想像を絶する豚カルビの味で有名です。 値段は安い方なのに味は最高です。 また、直送した農場からの新鮮な野菜のみを使用してお客様に提供します。 冷麺の出汁も果物や野菜を煮込み、お客様に味を提供します。 この食堂は300席余りの広い室内空間を持っていて団体会食によく利用される場所です。 また、別館や広い駐車場も備えており、便利に利用できます。 近くのイケア、起亜自動車、Eマートなどでも会食場所としてよく利用されます。 このレストランは持ち帰りカルビイベントも行っているので、全国各地への配送も可能です。 テイクアウトカルビは非常に安い価格ですが、1人前は3300ウォンで販売されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "パクリダメはどこにありますか？",
            "answer": "パクリダメは光明市所下洞938-5にあります。"
        },
        {
            "question": "パクリダメは何を提供していますか？",
            "answer": "パクリダメは豚カルビを専門に提供しています。"
        },
        {
            "question": "パクリダメの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "パクリダメの営業時間は10:00から24:00までです。"
        },
        {
            "question": "パクリダメは名節にも営業していますか？",
            "answer": "はい、パクリダメは名節にも営業しています。"
        },
        {
            "question": "パクリダメの座席数は何席ですか？",
            "answer": "パクリダメの食堂は300席を備えています。"
        },
        {
            "question": "パクリダメにはマルバンという部屋がありますか？",
            "answer": "はい、パクリダメにはマルバンという部屋があります。この部屋は40席収容できます。"
        },
        {
            "question": "パクリダメはどんな味が有名ですか？",
            "answer": "パクリダメは想像を絶する豚カルビの味が有名です。"
        },
        {
            "question": "パクリダメはどのような食材を使用していますか？",
            "answer": "パクリダメは直送した農場からの新鮮な野菜のみを使用しています。"
        },
        {
            "question": "パクリダメの冷麺の出汁はどのように作られていますか？",
            "answer": "パクリダメの冷麺の出汁は果物や野菜を煮込んで作られます。"
        },
        {
            "question": "パクリダメは団体会食に利用されることがありますか？",
            "answer": "はい、パクリダメは団体会食によく利用される場所です。"
        },
        {
            "question": "パクリダメは持ち帰りカルビイベントを行っていますか？",
            "answer": "はい、パクリダメは持ち帰りカルビイベントも行っています。"
        },
        {
            "question": "パクリダメのテイクアウトカルビの値段はいくらですか？",
            "answer": "パクリダメのテイクアウトカルビは1人前3300ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "パクリダメの近くにどのような店や施設がありますか？",
            "answer": "パクリダメの近くにはイケア、起亜自動車、Eマートなどがあります。"
        },
        {
            "question": "パクリダメの駐車場は広いですか？",
            "answer": "はい、パクリダメには広い駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "パクリダメは全国各地への配送もしていますか？",
            "answer": "はい、パクリダメは全国各地への配送も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 530
    }
}